### Задание: роутинг с контекстом

Создайте приложение с верхним меню, включащем 2 страницы: Home и MyAccout. Страница Home должна выводить сообщение: "Добро пожаловать, господин Аинз!", а страница Account - сообщение: "Настройки Великой Гробницы Назарик. Пользователь - господин Аинз".
Имя "господин Аинз" нужно передавать в обе страницы с помощью React Context.

Важно! Сделайте 2 варианта задания - на ES6 классах и хуках.
